不要忘記五大訴求呀 各位香港人!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1. 撤回《逃犯條例》修訂；
2. 撤回 6.12 暴動定性；
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
5. 全面落實雙普選。

在香港最黑暗的這一刻，我們與香港人同行。

我地唔係搞革命呀

push

缺一不可